黃大仙有人拉左

黃大仙港鐵站有人拉咗

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

屋企人睇電視見到，有無人幫

推

屌黑警老母 屌老母

多口問句，點解要入夜抗爭？
日頭搞有市民又唔洗捱夜
鋪頭又可以落閘收工 影響經濟
入夜又危險 又多狗
啲人又唔會散場返屋企訓

細路無用到委任證呢招
但搜袋唔係佢自己拎野出黎係隻狗搜 dllm!

可以提出建議，但係絕對唔可以鬧唔可以怪責，更加唔應該串唔應該冷嘲熱諷，咁樣只會破壞關係同信任

大家都想贏，只不過思考方式不同
每個人都有優點缺點
你覺得前線蠢，咁你有無佢地既勇氣去前線？

可能佢地做左一啲你地覺得絕對唔理智既行為，但係大家都應該以團結為前題，去解決依個問題，而唔係返返2014年互相指責

又多一件白衫係地

紅隧又佔據左

我係黑衫本人 已經返左屋企了
可唔可以Del左相佢
好柒

係香港人嘅冇人會覺得你柒